sogo 有100人喺行人路 黑警點解都要拉？

自己成日話人破壞。但乜都無破壞，又無堵路，上番行人路都要拉？

屌狗？

黑警殺人要理由
On9

白色恐怖

拉唔到人，又要交數，唔係捽唔大OT條數

保險都係咁做架啦，佢地毅進仔黎架咋

非法集會

唔好問啦，唔係第一日9拉

要claim OT 錢, 湊人數

鳩拉
困你48粒鐘
要你冇咗份工
仲可以警署玩鳩你
要你除清光搜你幾次身
靚女既就影埋相share

屌你老母 行人路都拉

訓左六個月？黑警拉人要原因？
手足可唔可以保護好自己？

恐怖份子

都2020啦
仲問點解
訓醒未？

你係馬路 就叫你上返行人路

你上返行人路 就叫你離開警察防線

你唔走就話你非法集結

所以點都死

咪撚再話「警察做野唔使理由」
呢啲心態直頭就係叫對方搵理由就慳返
唔好合理化對面做嘅野好冇
再咁落去，終有日抱住「呀sir做野唔洗理由」「佢地想點就點」呢種心態嘅人會係幫凶

點解要強姦你先 點解要爆你頭先
仲係咁既思維論調 死左都無得怨

咪撚再話「警察做野唔使理由」
呢啲心態直頭就係叫對方搵理由就慳返
唔好合理化對面做嘅野好冇
再咁落去，遲早佢地當街強姦你係咪都話黑警姦唔洗原因，痴撚線屌你老母仲要blame the victims
終有日抱住「呀sir做野唔洗理由」「佢地想點就點」呢種心態嘅人會係幫凶

警察做野唔洗你教

啱呀 而家就算周街強姦人都唔會有人制裁佢㗎 佢真係強姦，你做到d乜？
你同我講冇用，某d恐怖份子做野係唔使理由，要佢交待理由嘅工作留番俾律師 記者 同政黨

哨兵出哂佈防㗎啦，連自己都唔小心可以點？

下..？
神logic

一定係上連登屌人濫捕啦

唔可以習慣

屌佢老母